【即時討論】港島現場（2）

九台直播

六台直播

四台直播

好多人被捉

繼續企定定啦繼續企定定啦繼續企定定啦繼續企定定啦繼續企定定啦

重唔走做乜？

班狗高速衝去拉人，你班大哥大姐慢行，想點呀10年呀

現場係咪見到大火個心覺得贏咗就放鬆哂

死守今次開心啦

推

做乜又企係度，一百米唔夠都唔散水呀 😭😭😭😭

點解仲有咁多人未走

其實次次都無前線解釋

玩撚完啦，仲有咁多未走，屌

繼續企定定啦，慢步啦，帶拉啦

唔好再玩laser啦 一來冇用二來又易比人知道位置

前線可能冇ac

明知自己跑得慢就閃啦
死守ON99

2008 水炮車去緊銅鑼灣方向

銅鑼灣手足好返屋企啦
灣仔有手足被捕呀

走啦屌

佢地唔走係佢地選擇，有乜好嘈

大量BRAvE SHOPPER由灣仔向東疏散
似乎狗正在迫近

守咩鬼 唔係聽日有機場之後三罷咩

唔想屌 不過放撚左火幾個字
應該要散水

上次有前線話放火係為咗轉場，結果團火燒咗半個鐘都係退得幾百米

放火，放完就要走，你玩大公個招牌應該一早放完火去玩。
你話留定睇火，咁唔該消防救火個陣就走，黑警都會知救完火就無左火呢樣攻擊點，清路障好快炸
我知你地前線好多諗法
我係心痛你地有最好嘅機會全身而退嘅時候無爭取，反而比機會人地拉
修頓個幾個係一個例子
我只係想每次嘅被捕人士係零，唔好再企定定打陣地呀！
香港人加油！

走啦，唔好成日慢慢行好唔好，唔係叫大家要跑，最少唔好散步速度走好唔好

起完個火仲唔走，之後消防到啦仲去大公玩laser，班狗一到又拉幾個
明明先頭金鐘做得好好，點解會急轉直下???

睇now, d 狗有心放緊人走
速龍都唔追出去
麻煩手足生性好走

屋企要人！！唔好留守等比狗拉呀！！

仲係唔走

繼續企定定啦，慢步啦，帶拉啦繼續企定定啦，慢步啦，帶拉啦繼續企定定啦，慢步啦，帶拉啦

反而覺得佢地唔走都可以
但點解d火次次都唔留去食燒肉
次次都一早用曬去扔落地同燒路障
好傷心

唔好再玩laser啦
玩黎都哂時間
仲要引狗入室

又留守做乜鳩

人多唔放唔通拉幾千人咩班垃圾

又話出水炮車就番屋企

成隊速龍同水炮車
同幾百個手足唔夠30米
有心唔衝出黎打, 但另一個鏡頭見d 手足仲慢步緊
最近狗果d 手足急撚到仆街都走唔到

黑警跑 > 義士先開始跑 > 幾個送頭 > 黑警停 > 義士停 > 整路障、企定定、玩激光 > 黑警跑 > 無限LOOP

今日又懶好人
話等女警黎走

依家俾晒機會你地走 起完火又唔走

逃生路線：
1825 中環ABCDEFGH出口安全
1842 IFC巴士總站所有車停駛
1902 灣仔站 暫時安全
1904 中環碼頭巴士總站仍有巴士
1951 天后巴士站有巴士走
2005 金鐘站A B出入口關閉

※身處灣仔而須離開的普通市民，可參考下列路線離開：
1. 沿皇后大道東往銅鑼灣 / 跑馬地方向離開，然後穿過利東街商場使用灣仔站 D 出口進入港鐵站範圍內。
2. 沿莊士敦道及灣仔道往銅鑼灣方向離開，鵝頸橋街市旁「堅拿道西」巴士站仍有過海巴士 107 （往九龍灣，經土瓜灣）、171（往荔枝角，經油麻地至美孚沿途港鐵站）的服務。
-灣仔B出口售票機旁有衣服車票

各地現況：
1851 旺角警署出口20防暴查身份證
1916 大學站對出斜路有路障
1916 朗豪坊對出C4出口無狗
1926 黃大仙巴士總站 10狗 2衝鋒 2van 守在香港線往返黃大仙巴士
1933 青衣城內有狗企入角位 有白衫狗在旁指揮
1929 炮台山站有狗查人搜身
1830 北角站地面有狗
1942 太子站拉閘搜捕 切勿前往
- 各地鐵站小心有狗咬藍色染料 -

物資需要：
衣物 洗甲水 及梳打粉

十點大叫屋企要人！
記得入左地鐵站都戴口罩同小心唔會係鏡頭前討論去向啊！

繼續企定定啦，漫步啦，帶拉啦

咁樣戀戰而被捉好無謂同不智

又黎啦！

前面果堆散步緊...
又係完全無位俾最前線走佬

走啦仲玩laser

on9仔
走la

專登大聲講

紅隧有防暴戒備
#appledaily

所以有前線講下 有時唔解釋 真係諗唔明

立場live：被捕三男一女

繼續企定定啦，漫步啦，帶拉啦繼續企定定啦，漫步啦，帶拉啦繼續企定定啦，漫步啦，帶拉啦

講左幾次

呢幾個好撚大獲呀

我諗前線應該有班係好享受被狗追既極限快感,同外國個班跳屋頂一樣
但佢預左俾人拉都無計

但係唔該set完rb快d be water啦,唔好俾人拉please

係第四權既朋友單擋緊
手足真係好爭取時間快D閃

放晒水，冇路障，真係要撒

有幾多個捉咗

捉到D防暴係咁用棍扑

繼續企定定啦，漫步啦，等拉啦

個女手足去到新屋嶺應該

今晚睇到狗狗既武力優勢係只要入黑做野，係直情唔駛tg+橡膠彈放題都夠做

晏晝個藍衫痴線佬又喺度

仲守?
BE WATER呢?

明明放火就係想拖時間走
但啲人唔走係做咩.....

走住先啦!

有個男訓咗喺度接受急救中

女女女for sure
TB大把野玩

成班又企晒係度

其實係每次和理非活動後都好易拉人 後排頂住 你睇旺角跑幾百米都唔輸可唔可以進化下

唔記得咗 be water 同 hit and run?

走啦

今次真係最燥底
完全冇得幫佢地兜
上星期散唔到水係人太多 又封路封站
大佬今次燒左咁耐又冇冇封站 仲玩laser係咩玩法

邊個嗌甲由？

呢班死守撚死守完未?

真係睇唔透前線既諗法,一堆人企係度但又唔係個個都跑得快,一塞就俾人拉到

屌
走啦仆街

銅記係咪仲有班前線既企哂係度呀

叫佢地諗清楚呀

之前有經驗既前線都被捉曬

ssp咩都冇都暴動， 呢幾個死得

灣仔3男1女被捕

又到每次有勇武出現嘅輪回 勇武好野 -> 比狗捉 -> 點解要死守 -> 狗仔柒咗 -> 又贏輿論 -> 平靜之後 唔好屌勇武 其實佢地有腦 -> 檢討 -> wfc -> 下一次又一樣

又企係晒度等圍捕

唉 冇危機意識

點解仲要留喺度
快d走啦
又企喺度等d狗嚟拉你。。

開Party快樂抗爭

做戲咋

防暴犬轉性想拎民意

走啦 捉到實告縱火

好撚on9

CWB果班行行企企又唔係唔知佢地想點

頭先班狗過左rb 沿教堂直去修頓 完全無哨

手足仲係盧押道對持緊告士打道d狗

繼續企定定開Party快樂抗爭啦，漫步啦，等拉啦

想玩PR呀,不過叫班狗收皮啦
唔好扮野扮遲D

洗咩用武器成班企定定

有個男右前額穿咗個頭流血

明明大隊已經退左幾百米

呢幾個仲FULL gear 係火牆附近
D狗一跑就捉到

半個鐘呀屌, 睇住個火半個鐘都唔肯走

apple: 女示威者有BNO

CWB嗰班自己諗，冷氣軍師比晒水你地

實會告縱火。。

屌...仲企定定整酒,快d準備走啦

依家D 犬學我地解鎖新技

有bc就話啫，bno有q用，大陸都唔承認英國藉

黑旗

真係cls

要證明係佢放先得，告暴動啦

影撚到佢哋放咩而家

十幾年...

縱火係終身

狗停你又停

港共既野唔好咁老定

藍旗

前線唔係同一班人嚟,可以每次都唔同,
有一班會愈來愈醒,
其他就抱歉啦,無大台既代價
學之前巴打講,natural selection黎

影唔到都告架啦班狗

其實係咪應該轉下諗法，對家想你做乜，你就唔好做，而家就做足哂對家想你做嘅嘢

灣仔嗰啲好走啦

繼續漫步CWB

不過暴動應該係最低消費

黎啦！

屌你黑警砌生豬肉第一日知咩

咪臭係, 最多咪又係果幾味野

灣仔站暫時安全 20:17

一衝又拉幾個, 無限loop, 個個星期都係咁

D告會告哂..
佢地心諗你暴動係最低消費
加埋縱火係bonus...

防暴開始向前行

唉 我都唔知講咩好
祝大家冇事

慢慢行

冇哂火蛋又唔撚走
打CS都知要縮埋一邊換蛋先啦

可唔可以有一晚係冇人被捕

DOJ一定搵條最易入既告，無得告黎告去。

革命成功大家無事
革命失敗全香港滅族

最怕係迫死最前排

銅鑼灣話要向後退
要退到邊

無限尊重勇武時 有幾多個會理你班冷氣軍師 如果連不被捕都做唔到 點打持久戰

逃生路線：
1825 中環ABCDEFGH出口安全
1842 IFC巴士總站所有車停駛
1904 中環碼頭巴士總站仍有巴士
1951 天后巴士站有巴士走
2005 金鐘站A B出入口關閉
2017 灣仔站 暫時安全

※身處灣仔而須離開的普通市民，可參考下列路線離開：
1. 沿皇后大道東往銅鑼灣 / 跑馬地方向離開，然後穿過利東街商場使用灣仔站 D 出口進入港鐵站範圍內。
2. 沿莊士敦道及灣仔道往銅鑼灣方向離開，鵝頸橋街市旁「堅拿道西」巴士站仍有過海巴士 107 （往九龍灣，經土瓜灣）、171（往荔枝角，經油麻地至美孚沿途港鐵站）的服務。
-灣仔B出口售票機旁有衣服車票

各地現況：
1851 旺角警署出口20防暴查身份證
1916 大學站對出斜路有路障
1916 朗豪坊對出C4出口無狗
1926 黃大仙巴士總站 10狗 2衝鋒 2van 守在香港線往返黃大仙巴士
1933 青衣城內有狗企入角位 有白衫狗在旁指揮
1929 炮台山站有狗查人搜身
1830 北角站地面有狗
1942 太子站拉閘搜捕 切勿前往
- 各地鐵站小心有狗咬藍色染料 -

物資需要：
衣物 洗甲水 及梳打粉

十點大叫屋企要人！
記得入左地鐵站都戴口罩同小心唔會係鏡頭前討論去向啊！

火魔法師又黎

放緊水..仲企係到做乜.
唔割 但認為冇晒rb 就應該走

實告暴動，唔該走啦

狗停你又停，企哂喺度等對面嚟拉你
好啦對面衝過嚟啦，你先成班一齊走
後面咁多人塞住，前面嗰d咪走唔到囉，咪比狗捉囉
點解唔可以趁依家d狗未嚟就快d一齊走咗先呀

死守班人要比人拉冇計

繼續企定定開Party快樂抗爭啦，漫步啦，等拉啦繼續企定定開Party快樂抗爭啦，漫步啦，等拉啦

幾時先退番屋企

手足聽日仲有機場呀
仲有十一呀

做乜突然跑？

一玩火班狗又做野

唉 又係咁塞痴撚線 後排冇諗住做野就返屋企啦仆街

其實就唔算唔上連登 見過咁多次都識學掛

灣仔防線所魔法好似失效 即刻有滅火筒識整識曬

前線係咪散水先
一陣又前線未散
後排一次過走曬

班狗追得好撚快,前線再唔be water又幾十個架啦

繼續企定定開Party快樂抗爭啦，漫步啦，等拉啦繼續企定定開Party快樂抗爭啦，漫步啦，等拉啦繼續企定定開Party快樂抗爭啦，漫步啦，等拉啦

而家做法係一路狂開槍一路追跑

大鑊鳥

又停

預左每次活動都有人搏拉

咁撚近，仲慢慢行

繼續慢慢行

地鐵站都無封，好心就快啲行落去走啦

水炮車高速前進

出水炮啦

後排咪撚再慢慢行啦屌 塞死曬

水炮

水砲車

幾多個

又洗街

肯走未？出水炮重企係度送頭

仲行得快過速龍

終於識跑

依家灣仔走難咁真係要走啦

up

前線決定endgame

繼續企定定開Party快樂抗爭啦，
漫步啦，
等拉啦

真心直接散啦，聽日主線

Cls殺人咩

銅鑼灣個班走啦好唔好，唔好再慢慢行啦

之前又話出水砲車就撤

車行點樣唔快過人跑

又係見到狗嚟先識走。。
咁最尾都係走，點解唔一早走。。

勿送頭。。

不被捕
不流血
PLEASE

走唔走自己決定 唔需要呼籲
be water e d得兩隻字又垃圾既廢話講少句
總之撤退時要面向敵人 互相照顧 要救人
一個都唔可以比人拉
咪撚講送頭 因為係你見死不救 送兄弟比狗

又係咁遲先走

次次玩到12點先肯走, 你唔攰咩屌
係要迫到自己冇晒退路

水炮車係車黎架,你以為跑得快過架車?唔好再守陣地please

又出咗藍色水

仲企成班用腦可以?

太多人係後排睇戲

前線決定被補

送咗幾百個啦

依家唔係捉伊人呀，快啲走啦

有班人係咁跑
係咪真係要退

搵人叫銅鑼灣快d走啦

佢地係咪比人包抄在？

cwb叫左班人轉場，但重有好多人係cwb

明明放火就係比時間人走
但唔走

等睇勇武陣間開post話走唔到

天樂里有女被捕

係咪拉左4個？

手足們 快走, 聽日先係主菜呀

仲有機場十一
一個都不能少

得和理非正皮咋

超過10部警車過左紅隧往港島方向

次次守親港島陣地就出事

繼續企定定開Party快樂抗爭啦，
漫步啦，
等拉啦
繼續企定定開Party快樂抗爭啦，
漫步啦，
等拉啦

仲有勁多人係SOGO對出.....

又企定定，一百米都無望住架水砲車

唔止 不過尊重佢地被捕勇氣

個位仲要視野唔清
ON99 死守

推呢個

放完火有好多時間走 點解仲唔退... 唔想見到俾人拉

繼續企定定開Party快樂抗爭啦，
漫步啦，
等拉啦
繼續企定定開Party快樂抗爭啦，
漫步啦，
等拉啦
繼續企定定開Party快樂抗爭啦，
漫步啦，
等拉啦
繼續企定定開Party快樂抗爭啦，
漫步啦，
等拉啦

企係度果班

如果共識唔撤我唔反對 但又唔係打返轉頭 純等拉等睇戲係做乜鳩

後排個班唔好再慢慢行好唔好，人哋唔衝唔代表你哋要散步，見到後排成日慢慢行真係好無奈

班狗都比時間你走
你要企比人拉底9死啦

灣仔站安全 20:23 站內有衣物 染咗色既手足我地有人幫你抹

吾好去紅隧

咁咪多謝你囉 你有份送人出去

真係好撚on9 次次都係遲一遲撤 搞到大遷徙 多人送頭

水炮準備洗街

痴線100米距離

大佬你唔好再洗呢句野得唔得
要洗不如幫我一齊推逃生路線

一個水炮車熄哂

仲慢慢行！！！！！點解呀！！！！

催淚水黎，好多記者中招

逃生路線：
1825 中環ABCDEFGH出口安全
1842 IFC巴士總站所有車停駛
1904 中環碼頭巴士總站仍有巴士
1951 天后巴士站有巴士走
2005 金鐘站A B出入口關閉
2023 灣仔站 暫時安全

※身處灣仔而須離開的普通市民，可參考下列路線離開：
1. 沿皇后大道東往銅鑼灣 / 跑馬地方向離開，然後穿過利東街商場使用灣仔站 D 出口進入港鐵站範圍內。
2. 沿莊士敦道及灣仔道往銅鑼灣方向離開，鵝頸橋街市旁「堅拿道西」巴士站仍有過海巴士 107 （往九龍灣，經土瓜灣）、171（往荔枝角，經油麻地至美孚沿途港鐵站）的服務。
-灣仔B出口售票機旁有衣服車票

各地現況：
1851 旺角警署出口20防暴查身份證
1916 大學站對出斜路有路障
1916 朗豪坊對出C4出口無狗
1926 黃大仙巴士總站 10狗 2衝鋒 2van 守在香港線往返黃大仙巴士
1933 青衣城內有狗企入角位 有白衫狗在旁指揮
1929 炮台山站有狗查人搜身
1830 北角站地面有狗
1942 太子站拉閘搜捕 切勿前往
- 各地鐵站小心有狗咬藍色染料 -

物資需要：
衣物 洗甲水 及梳打粉

十點大叫屋企要人！
記得入左地鐵站都戴口罩同小心唔會係鏡頭前討論去向啊！

搏拉 以坐監控訴不公

求下手足一齊走 守乜鬼嘢

跑呀

走呀

留力呀

sogo散晒未

全速散水唔好在銅鑼灣呀

班記者分分鐘散得快過你地呀

咁跟返戴sir玩法啦
起碼唔駛坐咁多年

要玩行為藝術去自首啦 搞乜春要係街頭抗爭

一名持有ＢＮＯ示威者被捕

推上報

真係分唔到果班係真戇鳩定鬼

聽日仲有任呀

真係要尊重佢地有被拉既勇氣

今晚

Sogo D人多到跑唔到

得速龍跑前還拖有用 但大家走啦

十點屋企要人呀！

有2隻畜狗又係想捉人 跟住比人打到收手

又捉一班

屌你,睇住班人慢慢退真係好撚急
速龍追撚到上黎成班塞係度退都唔夠快

source?

又有人被拉

其實點解放完唔走？

立場頭先有義士救人，唔知佢走唔走得甩

又係咁

前線有智慧處理
就算坐十年 用laser筆羞辱到黑警已贏

又係女

水炮手冇得守

呢加有埋水炮車
更加不宜守陣地

SOGO拉幾個
後排嗰班滿意未？

望住班狗走得唔得！！！

其實咁多人反擊既話應該狗仲驚

前線有智慧 真係笑咗

果個好似走得甩 隻畜狗比人扑左幾野 收左手
但有1個比人禁低左

岩岩蘋果記者有講

又要loop?...

繼續企啦

個個散步，梗係拉

燒電車站有咩用?

一架水炮已經收得皮啦

後排好撚多花生友企係到，走個時又慢慢走，中排已經比後排頂住，前排走條撚，根本一開始後排就要走

但無人會囉

屌 入商場

好走啦

Cwb mtr快走

一早屌撚走d花生友先

係咪冇人識跑？

MTR 封金鐘站

料清係咪割啊

屌你我哩D老野真係唔撚會明

唔知英領幫唔幫到

仲係度慢慢行...快d入內街走啦屌...係要慢慢後退...人地速犬追到架屌

......................
仲係現場真係要散 封cwb灣仔真係遲早

更新： 灣仔mtr20:28安全 有冇睇緊live既手足話我知銅記mtr係咪更加要人抹野嗰啲 灣仔冇乜人

舞火龍

今次速龍放水？正常佢地見到咁多示威者係前面會撲過去捉

又唔衝 又唔走 咁企係到做乜呢

希慎嗰班走啦屌

仲慢慢行

逃生路線：
1825 中環ABCDEFGH出口安全
1842 IFC巴士總站所有車停駛
1904 中環碼頭巴士總站仍有巴士
1951 天后巴士站有巴士走
2023 灣仔站 暫時安全
2028 金鐘封站

※身處灣仔而須離開的普通市民，可參考下列路線離開：
1. 沿皇后大道東往銅鑼灣 / 跑馬地方向離開，然後穿過利東街商場使用灣仔站 D 出口進入港鐵站範圍內。
2. 沿莊士敦道及灣仔道往銅鑼灣方向離開，鵝頸橋街市旁「堅拿道西」巴士站仍有過海巴士 107 （往九龍灣，經土瓜灣）、171（往荔枝角，經油麻地至美孚沿途港鐵站）的服務。
-灣仔B出口售票機旁有衣服車票

各地現況：
1851 旺角警署出口20防暴查身份證
1916 大學站對出斜路有路障
1916 朗豪坊對出C4出口無狗
1926 黃大仙巴士總站 10狗 2衝鋒 2van 守在香港線往返黃大仙巴士
1933 青衣城內有狗企入角位 有白衫狗在旁指揮
1929 炮台山站有狗查人搜身
1830 北角站地面有狗
1942 太子站拉閘搜捕 切勿前往
- 各地鐵站小心有狗咬藍色染料 -

物資需要：
衣物 洗甲水 及梳打粉

十點大叫屋企要人！
記得入左地鐵站都戴口罩同小心唔會係鏡頭前討論去向啊！

好撚火

係

後排個D 屌你老母唔好再散步食花生好唔好, 一出速龍前排走唔到呀

次次都係咁
企係度等拉

希慎仲係度屌警犬

希慎個班唔好再玩燈，走啦好唔好

煲底除口罩相見係假既 想去赤柱先真 後排撚 唔打就走啦 睇戲返屋企啦

地產商歸左邊唔安全架啦

見好不識收

班警犬係鏡頭下斯文咗
睇黎之前鬼佬叫佢地唔好咁揚都係真

放完火 打完狗就要走啦 企撚到做乜。。。

唔好咁沙塵呀， 依家私人地方都唔包安全架。

laser筆點羞辱狗? 被佢地拉再打獲金就真係佢地嬴啦

點解汽油彈果幾條友背脊會有燈??

希慎保安一放狗，你班走得去邊？

睇撚住D 手足為左救人但係自己比人禁低, 你班撚樣好唔好過

狗冇乜犯錯

見到個火以為今日贏硬呀嘛

訓醒未

個火放落d狗度就嬴喇

因為係鬼 講白啲都得

似係，美國發咗聲明話會睇住，不過拉人嗰時照扑頭，同埋而家係一路開槍一路衝去拉人

汽油彈扔速龍

頭先仲打晒飛機

仲要極近距離

今次真係衰收尾

態度正確 等拉唔緊要 可以轟轟烈烈咁打一場 唔好退住唔夠跑比人拉

我老母仲問點解同班差佬咁似

有冇人可以叫佢地走

畜龍屌記者黑記

火個下都無野，俾人拉真係搞咩

警察拉到人等如加士氣

勿送頭

義士講佐係用黎組小分隊

講左其實大家都係正常人，唔敢打警察

速龍都叫記者做黑記?

我有無聽錯?

立場個外國記者同隻速龍講咩？

無,真係叫黑記

叫左好耐架啦

見到mtr車住9去緊金鐘方向

哨兵tg:鬼即將登場

散啦屌 聽日入機場慢慢同佢玩

係咁屌記者WO
叫記者收皮又用警棍指記者

好簡單
而家示威者放火放咁猛
傳媒一定會攞呢點黎講
警犬唔係蠢
會唔會走去做啲嘢蓋過呢單有利佢地嘅新聞?

仲唔走，仲衝上前，冇眼睇

一早有啦
剩係識叫人留
On99企係度

仲戀戰
冇眼睇

衝唔係問題 問題係咪真係堅衝先 唔好衝幾下又退

仲想玩，走啦

警犬後退︳可以整RB啦又

黑警已經公開屌過記者 學生 教師 醫護 法律 會計。。。

幫手傳出去 20:35 灣仔站安全 站內有衣物洗甲水幫大家

嘩 還拖

D勇武巴打仲敢留真係好勇狗鐵已經變黨鐵，冇車真係唔知點走

呢個位一定散唔切
要諗下點撒

呢到同隔離 不如重點推一個啦

個阿伯做乜撚

呢個退休海豹突擊隊 video 要睇

Situational awareness

OODA

Observe, Orient, Decide, Act

想打返轉頭

狗驚火 退緊。現場燒獲大 好走

勇武打返轉頭唔走真係唔屌

又想引戰?

應該想用埋啲火姐
用完好走啦真係

好走啦，仲燒乜嘢

痴線，又唔走，又唔敢打狗，嘥撚氣

要校車手足請tg add @call4van

另類勇氣大台

請校車係港島沿線準備！！！隨時接放學！！！可以的話準備水！！！
請校車係港島沿線準備！！！隨時接放學！！！可以的話準備水！！！
請校車係港島沿線準備！！！隨時接放學！！！可以的話準備水！！！
請校車係港島沿線準備！！！隨時接放學！！！可以的話準備水！！！
請校車係港島沿線準備！！！隨時接放學！！！可以的話準備水！！！
請校車係港島沿線準備！！！隨時接放學！！！可以的話準備水！！！

又玩火啦

D防暴退後緊

做反抗呀對峙冇撚用架

引人過去

唔走既勇氣真係好大 仲要打返轉頭

雖然好憎黑警，

但今日咁樣汽油彈法，捉到好大機會告入暴動

有啲手足後頸有燈閃閃吓

依個時候後排個d入地鐵走住先啦，咁大班人都走唔到

唔好敲咁多啦，你聽唔到後面講乜架

扔唔扔都告暴動架啦

有邊日唔係告暴動

唔好前,引緊去水炮到

頭先唔係有水炮車同速龍攻過去 sogo 咩
點解依家可以打返轉頭

屌你啦，係咪都暴動架啦

引手足過去

記者中彈?

走啦、唔係end game呀今日

記者中眼

擺到明係啦。
不過佢地個個上晒腦，點會聽？

做緊咩?

暴動都有分坐幾耐
魚蛋有人判3年，最重可以判10年

退番後

告唔告得入嘅分別

2040 有記者左眼中槍，佢有着反光衣 from 立場live

唉

水炮又行啦

急 20:42灣仔 B C 出口已封 車站暫時安全

後面太多人啦！

人多佢拉唔到 迫狗跳牆 比人打死咪仆街
最怕係後排 小小煙又走 走得又慢

now係橋望過去密到

真係好走
好撚柒多狗

水車又到，捉伊人時間又開始喇

而家對面又準備黎了

後面又塞死

屌撚走後面d花生友啦

兩邊都好密
除非真係互博

前線用火魔法係咪想buy time俾中後義士走
係既話 希望中後排走快少少

好撚近

太近, 仲有水炮車, 一攻就又少一堆人...

有水炮車就無得博 除非好多火魔法

後退少少好唔好？

對峙緊

一沖一拉就幾十人

次次buy寶time都唔走呢

佢驚先會開咪警告 平時人小或退緊直接衝左

水炮車可以即KO

又對侍

準備又拉三十個

後排散後d

後面企開d啦

終於肯退

火牆

封左銅鑼灣 地鐵 就真係大圍捕

勁多狗準備好哂……快閃啦

成車速龍搭狗鐵往堅尼方向，尖咀小心

企到咁密?

企疏少少啦，走唔到㗎

快啲退，快

燒呢D冇用架，水炮車即KO

退幾步又走返前

銅鑼灣咁嘅距離，畜龍10秒就過到嚟

SOGO一堆人企緊...

尖沙咀

我諗中後排又係真心想陪前線既
中後排睇到連登既希望你地企闊d
俾多d空間前線

聽日十一仲有任呀

一定唔夠時間走

咩事？

TST 已佔

尖沙咀玩還玩 唔好落旺角

有手足封緊路

次次都係咁

明明手足人多過防暴狗，不過冇人敢搏

中後成日散步....
前面咩情況都係散住步咁走

後排D人趁機buy time走喇

set完防線就要走

守防線係最on9嘅行為

真 邊有主動進攻方會守防線

又火魔法，你唔走有咩用呀

cwb速龍突然咬人

老銅後排係咪唔識企疏D

捉走個街坊?

其實已經金鐘，灣仔，咁樣逐個封，畀晒你走
但都唔走

藍衫條友咩料?

捉咗個路過嘅

你地同班狗咁近
仲死守好野

速龍好似想捉人了

企左係到一段時間

過尖沙咀啦

cable話佢下晝已經喺夏愨道出現過

北角大量狗車 狗落哂車

藍衫煩膠黎
晏就已經係度挑引 市民

擺明唔會拉 帶走仍only

企左係現場好耐

條友晏晝就喺度寸手足啦，依家都未走

一手20:51 灣仔D出口入站仍然安全 車站內有衣物洗甲水幫大家 傳比灣仔手足睇到

警退就慢慢散啦

人地有BACKUP 你班死守撚有咩?

肯走未?

走啦 等陣前線走唔切呀

唔好守呀 火可以放 路唔可以守

一互博 就五十五十

死守為乜

示威者暴力升級
＊＊＊＊＊＊＊＊
電台及電視台當值宣布員注意：

請盡快播出下列消息，並在適當時間重播：

激進暴力示威者在灣仔及銅鑼灣四處縱火，危害在場人士和警務人員的人身安全。警方再次重申，會使用相應武力驅散，警告示威者立即停止違法行為。警方對示威者一切暴力行為，予以強烈譴責。

警方也提醒附近一帶市民留意情況，如有需要，盡量留在室內安全地方，並關好窗戶。

完
2019年8月31日（星期六）
香港時間20時41分

未！等手腳落單先

又無火 又守
仲有任呀

其實佢哋豁出去未
咁樣對峙有咩用

你哋啲花生友收嗲啦，唔該尊重前線

守啦守啦守飽佢
比人拉又要煩到律師
晒錢晒時間
有一半人都係衰On9留守撚
屌我分化啦快D

講真, 唔係前線
但眼前有成幾百隻狗
真勇武得咁少
點解都可以唔退

唉！唔係唔尊重前線，係睇住佢地落單有D心up姐。

打贏就話姐
次撚次都打輸
尊重?
你肯走唔被捕咪尊重囉
次次都晒錢晒律師時間去幫D留守撚
自私到

對面加人，等住玩show hand
（唔駛問又企係度啦）

包抄緊

對家多左好多防暴狗，冇得打喇，快走

前面成十幾二十排狗+水炮車, 真心唔好正面撼, 有時間先撤退

PUSH THIS

唔想割蓆，不過真係唔明前線點解咁鍾意送頭

北角 黑旗

一手2051 灣仔D出口安全
20:57A出口安全

轉場啦好嗎

佢地睇撚到咩，仲係敲敲敲

手足被困銅記

北角防暴殺緊過CWB

人數輸左喇，冇得鬥，留力啦，求下你地

準備開拖啦！

通知前線！！！北角有狗向cwb黎緊！！！

請校車係港島沿線準備！！！隨時接放學！！！可以的話準備水！！！
請校車係港島沿線準備！！！隨時接放學！！！可以的話準備水！！！
請校車係港島沿線準備！！！隨時接放學！！！可以的話準備水！！！
請校車係港島沿線準備！！！隨時接放學！！！可以的話準備水！！！
請校車係港島沿線準備！！！隨時接放學！！！可以的話準備水！！！
請校車係港島沿線準備！！！隨時接放學！！！可以的話準備水！！！

唔駛問仲企係度啦

係銅鑼灣sogo既應該行唔到過黎 前後都有狗包抄

北角--> CWB 包抄緊

終於慢慢走

北角向銅鑼灣方向推緊

終於肯退
求你地繼續退

sogo 橙旗

唔該快啲，唔好急最緊要快

落地鐵站較腳啦！

通知前線！！！北角有狗向cwb黎緊！！！

通知前線！！！北角有狗向cwb黎緊！！！

通知前線！！！北角有狗向cwb黎緊！！！

請校車係港島沿線準備！！！隨時接放學！！！可以的話準備水！！！
請校車係港島沿線準備！！！隨時接放學！！！可以的話準備水！！！
請校車係港島沿線準備！！！隨時接放學！！！可以的話準備水！！！
請校車係港島沿線準備！！！隨時接放學！！！可以的話準備水！！！
請校車係港島沿線準備！！！隨時接放學！！！可以的話準備水！！！
請校車係港島沿線準備！！！隨時接放學！！！可以的話準備水！！！

CWB橙旗

真係快手退
狗多過人
一定又重現後面頂實左果個情況

CWB 兩部水炮+大量防暴同速龍

後面行快少少好唔好？

睇live好似冇行過

太慢 北角--> CWB 包抄緊

落地鐵站較腳唔得？

快啲走呀，求下你地啦

🈶️地鐡維園怡和街同時代方向返跑馬地

太慢 北角-->天后----> CWB 包抄緊

做乜又唔走呀

九巴
除118 171 所有過海路線停

你好能煩

北角-->天后----> CWB 包抄緊

又有鬼！

FUCK DLLM STAND HERE FOR WHAT FUCK!!!!!!

尖沙咀有鬼

九巴
除118 171 所有過海路線停

北角-->天后----> CWB 包抄緊

Rthk又係有狗扮示威者 捉咗人

薛志恆？

下 屌

有人被拉講自己叫薛志恆

RTHK 鬼捉人

!!!!

唔走又出事啦

有手帶閃下閃下係鬼

走唔切啦，等狗追咁on9

唔係打 2邊夾 收皮了
尖沙咀又有鬼 得rthk係個面影到

CWB推緊

原來係銅鑼灣

一定唔止cwb有鬼